今日做啲乜？

要求十萬市民合法地去機場任何櫃檯要求買機票(如果有)，如無得買就等到有得賣。